中環有好多狗車

畢打街至蘭桂坊有三架狗車 環球對出有三架 天橋全部係綠曱甴

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入:point_right:
然後打 /task 攞任務

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

橋上每個位都有一pair狗，黑色衣服或有遮會望住你